十萬火急情節

如果可以好似十萬火急嘅情節咁，手足可以由地下污水道撤退就好啦

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務